=========
Du lịch Huntington Beach California USA
=========
.. meta::
   :description: Dành thời gian trên bãi biển, khám phá văn hóa lướt sóng, và dùng bữa tối và mua sắm bên đại dương ở Huntington Beach, California.
   :keywords: Huntington Beach, du lịch Mỹ, California
 
Đặt mua vé máy bay đi Mỹ khứ hồi khám phá `những điều đáng kinh ngạc USA Mỹ <https://medium.com/@congly.nina/nh%E1%BB%AFng-%C4%91i%E1%BB%81u-%C4%91%C3%A1ng-kinh-ng%E1%BA%A1c-usa-m%E1%BB%B9-1e65ad15152c>`_ và dành thời gian trên bãi biển, khám phá văn hóa lướt sóng, và dùng bữa tối và mua sắm bên đại dương ở Huntington Beach, California.

Có những nơi cộng hưởng với bạn rất lâu sau khi bạn tạm biệt họ. Huntington Beach - với mùa hè vĩnh cửu, bầu không khí thoải mái và văn hóa yêu thích vui vẻ - là một trong những địa phương đó.

Đó là điều về thị trấn bãi biển đầy nắng tuyệt đẹp này. Bạn đến với một danh sách phong phú những việc cần làm và xem, sau đó để lại cảm giác như bạn có thể ở lại lâu hơn. Giống như tất cả các câu chuyện hay, bạn không muốn nó kết thúc. 

.. image:: image/downtown-huntington-beach-california.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Huntington Beach California Hoa Kỳ

*********
Vibes bãi biển
*********

Huntington Beach, được gọi một cách trìu mến là Surf City USA, đưa người ta vào một tiểu bang miền Nam California dễ tính. Thuê một chiếc xe đạp và đạp theo cách của bạn xung quanh thị trấn ven biển này. Những cơn gió nhẹ đi cùng bạn khi bạn lái xe trên những con đường trên bãi biển hoặc đi vào trung tâm thành phố duyên dáng.

Tại bến tàu Huntington Beach, một địa danh mang tính biểu tượng, bầu không khí lạnh lẽo vẫn tiếp tục. Trải dài nửa km vào Thái Bình Dương, đó là địa điểm lý tưởng để đi dạo bình thường hoặc để xem những người lướt sóng điều hướng sóng.

Bắt một trò chơi bóng chuyền đón thân thiện trên bờ gần đó. Kết thúc một ngày của bạn nướng thịt tại một ngọn lửa cổ điển ở California hoặc chỉ nhìn ra Thái Bình Dương. Ngày hay đêm, bạn đã có 16 km bờ biển rộng, đầy cát và lướt sóng để tận hưởng.

.. image:: image/Huntington-Beach-Pier.jpg
  :width: 650
  :alt: Huntington Beach nổi tiếng

*********
Văn hóa Lướt Nam California
*********
Huntington Beach nổi tiếng với việc lướt sóng, thu hút những người lướt sóng chuyên nghiệp và nghiệp dư từ khắp nơi trên thế giới. Đăng ký các bài học lướt sóng gần bến tàu mang tính biểu tượng hoặc xem chương trình diễn ra khi những người lướt sóng điều hướng những con sóng bất tận. Ngay bên ngoài Phố chính, hãy xem Bảo tàng Lướt sóng Quốc tế. Đây là nơi để tìm hiểu về lịch sử và văn hóa lướt sóng hấp dẫn.

Bên ngoài bảo tàng đầy màu sắc, hãy chắc chắn chụp ảnh tự sướng với ván lướt sóng lớn nhất thế giới. Tấm ván thực sự là một phần của hai HỒ SƠ HƯỚNG DẪN THẾ GIỚI: Ván lướt lớn nhất thế giới và nhiều người cưỡi ván lướt nhất một lần, khi 66 người cưỡi ván lướt sóng 13 mét về phía bờ biển mà không cần sự trợ giúp.

Kết thúc chuyến tham quan văn hóa lướt sóng của bạn tại Huntington Surf and Sport - một cửa hàng hợp thời trang có ván lướt sóng để bán và cho thuê, California kiểu may mặc, chăn đi biển và các phụ kiện siêu mát mẻ.

*********
Ăn, uống và mua sắm tại Surf City USA
*********

Ngoài lướt sóng và cát, hãy dành thời gian ăn uống và mua sắm chất lượng tại Pacific City, một khu chợ bên bờ biển đầy phong cách. Nằm trên bờ sông, đây là địa điểm của bạn để mua sắm tại cửa hàng, ăn uống từ nông trại đến bàn và các buổi hòa nhạc ngoài trời và các sự kiện.

.. image:: image/hungting-beach-cali.jpg
  :width: 650
  :alt: Surf City USA

Trong khu phức hợp, duyệt qua hội trường ẩm thực Lô 579 để biết những món ăn độc đáo như bánh mì kẹp thịt thủ công và bia tại Giấc mơ Mỹ hay gelato-on-a-stick tại Popbar. Nếu bạn là một người hâm mộ hải sản, hãy nhảy trên Đường cao tốc Bờ biển Thái Bình Dương và đến Bãi biển Huntington của Duke, nơi thực đơn chịu ảnh hưởng của Hawaii là một món đặc biệt.

Nhà hàng được đặt theo tên của người lướt sóng huyền thoại Hawaii, Công tước Kahanamoku, người đã mang môn thể thao này đến bãi biển Huntington năm 1925. Để kết thúc một ngày của bạn, hãy ngắm hoàng hôn ở SeaLegs tại Bãi biển.

*********
Đến đó
*********

Bay vào Sân bay Quốc tế Los Angeles (LAX) và thuê một chiếc xe hơi. Mất 45 phút lái xe đến Huntington Beach qua Xa lộ Liên tiểu bang 405. Hoặc, kết nối đến và từ các thành phố khác ở Bắc Mỹ dễ dàng qua Sân bay John Wayne (SNA) ở Santa Ana gần đó, cách Bãi biển Huntington 20 phút lái xe. Vận chuyển mặt đất đến tất cả các sân bay trong khu vực rất dễ dàng thông qua Lyft, Uber hoặc VIP tốt nhất trên toàn thế giới.